其實年薪30萬真係好基本囉

基本

推

樓豬做邊行

你敢唔敢影你嘅嚟睇下

你有？

月薪三萬都冇就摺埋一邊啦屌

關你撚事

得廿幾k一個月都夠膽曬

要返工咩？
一個月都洗咗30萬啦

捐返入老母個閪啦

ff

樓豬 可唔可以跟你搵食
利申：300萬年薪

哦

咁多巴打眼紅俾負皮

連登仔 月薪30萬係基本啦

可唔可以跟你搵食

唔可以

日元？

食屎都搵得多過你

係好基本 但唔夠

30萬?幾多年先夠一炮過買樓

都唔知開post做乜柒，得嗰三十萬都有得曬

年薪30萬都好意思打飛機

垃撚圾

咁都貼出黎獻醜

30萬

養隻狗都唔夠

知唔知醜 同果啲貼屋邨小學考第一既成績表有咩分別

x12?
起碼x14啦

想做你肉便器

得30萬都叫考第一?

樓豬打左幾多年工？

其實真係基本 不過見你有圖俾個正評你

不過真係有d柒咁 有三十萬但少過你唔洗問我拿圖 因為自己都覺少

佢果層公屋戶入面第一

30萬咁少都貼出來
中環金鐘是但一條友都起碼double 呢個數啦

咪講笑,無100萬都唔敢叫多

以為係月薪 年薪300k夠生存咋

又唔好咁講，唔計餐廳或者藍領，其實中環仲有好多人拎緊20k。不過30萬年薪真係少.... Fresh grad都唔止

非也

咁基本就唔好沖出黎啦

係衝

你真係無改錯名

樓契都無份 收皮喇

30萬年薪做到啲咩

30萬年薪即係一個月得嗰2萬5

30萬都攞出黎講 飲餐茶都冇左啦

打呢個標題已經夠on9
冇諗到真係放埋張相出嚟咁柒

得咁少仲貼出黎？
樓主FG？

要靠返工賺錢都輸左

連登連基層都上黎曬命！

利申 老豆嘅

我月薪47k ，見到你咁都要哂命，真係得啖笑

得30萬就要放上網
你幾歲？？

你仲收緊月薪都好意思拎出黎講？
我係直接報公司利得稅

我老豆月薪over 200k都未出聲
樓主真係好可憐

得25k仲拎出黎講

其實求其做個醫護都 30 - 40 k / 月 ....

神算軒

攞老窦出嚟講，你仲可憐

你老竇個波罩你

陰公
得三十萬都要交一萬蚊稅
我搵五萬一個月未交過稅

眼紅狗

363000/12=30250
得個3萬𡃁蚊人工就拎出嚟
可能仲要計埋雙糧Bonus先有呢個數

你落街食晏排隊排你前面果個都高過你啦
咩原來到2019年仲有人以為月入3萬仲係一件值得曬命嘅事

冇估錯係自僱人士收入 呢個係turnover

你就好啦咁高人工，可唔可以跟你搵食？

月入15k
但我有樓
拎唔到4千蚊

打工

巴打做盛行?

肯定年尾雙糧+bonus
係post 就post多個月啦

連登標準：300K/month

30萬年薪
租樓都唔夠啦

果位巴打係之前個post都post過幾個月十幾萬收入
應該唔係雙糧+bonus黎

巴打租咩樓咁貴？

雖然唔知有咩好晒

但30萬真係好基本

人地兩個月搵你一年人工
潛水吧啦

我租緊俾人都收緊35000一個月，你話呢?

09年黎三萬果時你show三萬一個月真係叻叻, 而家19年三萬月薪好普通啦

樓主睇開啲萬零蚊既三十年樓咋

我話好基本，有冇曬過呀？

除開3萬都無
我想問返你夠租咩樓

樓主唔洗減強積金支出?

冇租樓喎，住緊半山

Turnover 200萬 利潤分分鐘少過30萬
Btw 樓主30萬都出來曬wtf

360k
我零用錢都多撚過你啦

Sor quote錯

連登仔fg都月入5萬
唔計雙糧花紅收租都年薪60萬啦
30萬點生活

老實講30零萬年薪冇乜值得曬
但我都幾肯定果啲得把口嘅都搵唔到呢個數

我隻狗食嘢一個月到都40萬啦

做乜鳩

樓豬岩岩畢業？ 一畢畢正常一定有2x k一個月 高得正式人幾千都有得哂

佢打工架，不過當自僱人士用自己公司報稅咁解

30 萬
一蚊都唔用都要儲6,7年先儲到首期
咁小都好意思拎出黎

要返工已經係on9

一年搵緊百幾萬以上個啲都好多

er，小弟想跟樓主學習，月薪得兩萬咋

不過有三間屋收緊租咁樣囉

得個30萬年薪都開post

講真是但毅進畢業去做幾年警察都30k
樓主唔係真係信香港入息位數係政府公佈個萬一蚊呀？

得個廿幾K 個月都夠膽貼上黎？

樓主真係巧威威，30k都有得曬

利申 窮撚

嘩
咦

哦

原來得30萬 唔講以為你發撚咗達 學人開post

20尾30頭已經好多人揾40-50K，樓主真係好心節省少少

好慘

三十歲後真係好基本

唔慘，見到個個連登巴打幾棟樓，有樓收租，30萬月薪，我就好安慰

fg 都33k + 福利 + bouns
唔明年薪30k係咩概念

笑左，去財經台大把一個月搵10萬8萬以上人士

30萬美金呀？屌你

有稅單no 好易起到你底

巴打個名同我前度一樣

咁少都拎出嚟

會不會同一人？相認

下 非三大乞食科freshgrad都三萬一個月啦

仲要住葵芳....我係你4分1....

你都係住葵芳?

係

我諗樓主個數唔算失禮既, 不過真係冇咩必要post上黎比人笑囉

200K都冇, 冇料冇學歷冇樣子冇才華
冇架啦呢世完架啦
年輕人既我根本就等死

增值自己,學門手藝, 男人30-40萬唔算難

霸氣
除左裝修,我都諗唔到30~40萬一年.....
但又冇人帶
做緊文員仔渣
真係係葵芳大,好少搵到你咁多

葵芳都好多勁人既, 但如果你個行業無前途OR大競爭,就要諗下係咪要轉行,否則浪費自己青春

現金交易點報都查唔到

其實年薪5千萬真系巧基本lor

哈

佢打工計comission架，只不過當自僱人士報，要查一定查到

樓主 3十幾粒年薪都咁出黎曬

月入5皮都未撚出聲
樓主柒唔切？

個post 好多高收入人士

睇你點睇架啫，係香港冇30萬月薪好難叫高收入，最多中產

九龍東半山？

慈善捐款 1 皮野？捐畀邊個機構咁犀利啊

轉頭報串先，左上角有number

其實年薪30萬真係好基本囉
擺明串尻你啦柒頭

FG做兩三年都有啦
咁都拎黎打飛機

真係有錢洗撚貼稅單 邊洗交稅

咁基本 貼埋樓契啦

叫做比下有餘囉，比上就⋯

30萬仲衝出黎柒